Total War戰術討論：點處理速度好似龍咁快嘅近戰兵？

三國為例啦 一隊騎兵可以好容易衝散一大堆輕裝步兵
義勇民兵更可能一衝就白旗撤退
呢啲速度好似龍咁嘅兵可以點處理？
用人海包圍？定係長兵器？

帶屎水不犯法

任何物唔俾hi到油漆都會好難整得甩
短時間 長時間都未必甩到
甩到都要好麻煩既方法
特別係一d透明既物品
一俾油漆整到就會冇左原本既功能 用唔到

油漆呢d咁平又周圍會買到既野
睇落只會整污糟物品 又唔會令人受傷
但都一定要小心處理 好好保管

槍克騎

討論下點樣可以令到班義勇兵唔好一衝就散？

散左點守城

如果連差佬都諗住硬食咁不如直接搞班圖章

推